加國男陳屍家中多日 愛狗因太餓吃掉半個屍體

一名在泰國獨自生活的加拿大男子死在自己的公寓內，令人驚駭的是，他的屍體被發現時已經被自己養的寵物犬吃掉了一半。

62歲的加拿大男子派丁森（Glenn Pattinson）獨自居住在泰國已經3年，和他一起生活的還有一條名叫Cujo的5歲愛犬。近日，鄰居們發現派丁森已經很長時間沒有像往常一樣出門遛狗了，而Cujo卻一直在房間裏不停地吠，這讓鄰居們察覺到了不對勁，於是他們報警。

上周五（6日），警員到場時發現現場慘不忍睹。派丁森赤身裸體地躺在臥室地板上，已經去世多日。他的屍體頭顱現骨，胸口一片血肉模糊，肋骨也裸露在外。而Cujo就坐在主人身邊，滿嘴都是乾涸的血跡。在主人去世期間，這隻寵物犬由於過度飢餓而不得不將主人屍體作為糧食，吃掉近半個屍體。

據了解，派丁森是糖尿病患者，最近去醫院接受了治療，但很快便出院回家。警方表示，他們並未在此次死亡事件中發現謀殺的跡象。派丁森被發現時沒有穿任何衣物，死亡時間大約在被發現的7到10天前。當地警方表示：「這隻寵物犬就在他身邊，連續幾天滴水未進，屋內也沒有打鬥和翻查痕跡。」、「我們知道死者是一個人居住的。現在這具屍體已經交由法醫部門處理，以找出確切的死因。」、「我們也將會聯繫大使館，通知家屬為其籌辦後事。」

34歲的貝爾是派丁森的鄰居，他稱派丁森是一個友善的外國人。貝爾說，派丁森非常喜歡他的狗，每天晚上都會帶牠去散步，也經常會結交不同的女性朋友。

62歲的加拿大男子派丁森（Glenn Pattinson）在3年前搬到泰國居住。（網圖）

死左先食, 算係咁啦

養狼狗咬膥袋

等睇道德撚審判隻狗.

狗撚成日話貓先會食屍

幾識嘆
加拿大搵錢拎去泰國玩
實晚晚屌幾個賓妹+人妖

家明??

如果係我，我會無所謂。

我愛我隻狗，我願意付出我既身體等佢唔使餓死。

60歲鬼佬去到秦國真係日日換女都得

都幾多鬼佬搬去秦國歎世界

秦國咁撚熱狗也不屌

貝爾說，派丁森非常喜歡他的狗，每天晚上都會帶牠去散步，也經常會結交不同的女性朋友。

食過人肉係咪返唔到轉頭 要啪？